有得揀你地會想讀書定係返工？？

讀d冇用嘅野定日日返工放工

讀書但屋企要有錢

想讀書係因為想增長知識定係點 返工太辛苦？

返工

返工

讀書會肥佬，返工有問題都未到炒魷

如果我有1億，我會讀書讀到70歲

窮撚咪做野囉
有錢咪讀書囉

細過恨返工
家下恨讀書

讀書壓力好大 但返工壓力都好大

依世冇機會了 除左中六合彩

我寧願讀書壓力大

都係嘅 返工奴性太重 又要受氣

人又得4個，做就做3個部門嘅野
叫老細加人工就好似係你銀包拎錢咁
明明間公司又唔係你開

一直都想讀書，讀大學追求知識

前題有錢 返工做自己鍾意嘅工

返工

個人唔適合讀書

以前讀書果陣冇錢 所以不斷返工不斷去玩
而家返工雖然都係冇錢 但就真係好想去讀書 係追求知識果隻讀

why not neither

半工讀辛苦到仆街
寧願淨係返工就算

求學

肥佬唔一定會退學

肯定係讀書
讀書一年有成3-4個月假
而且平時讀書壓力都唔大，比到盡都係考試嗰兩星期加考試前一個月壓力大
唔需要ot之餘，中學生日日放3點半大學生一星期返嗰廿個鐘左右
點會唔係讀書